炒中線 698通達集團

手機殼, 部件制造商
供貨比各大手機制造商
應該可以食到5G條水
各位點睇

all in

呢d龍尾股會炒到佢嗎

福建股 又黎玩呢d

細細注5萬股

老千股

比佢套住舊錢兩年。。。

$0.1果時可以買

垃圾股，人地升晒佢都唔升

今日0.7

樓豬似微信女

未有業績，咪入啦
入285重好

今日16.5高追左285

0.7了

小心，月線假突破

睇多個月再考慮

285正，放幾個月包你滿意

巴打有貨？睇幾多

開po果日仲係0.59-0.6
現價0.7 我覺得現價入唔值博
細注有貨應該可坐下
重貨可走半
我得5萬股@0.59 我會繼續揸

睇下上唔上到0.8

應該無問題呢幾日大成交

22吧，睇多一Q

今日回左一回。。。升三百都跌。。。

GOGOGOGO

呢幾日不停有資金入場買貨

同我升啊坐左成年平均價0.97